車車車車車車車車車車車車車車車 有咩野盃車 有咩冠軍車

車車車車車車車車車車車車車車車 有咩野盃車 有咩冠軍車
有架車車車 有架車車車 車車車車 車你個獌狗 空難 空難 空難

車車車車車車車車車車車車車車車 有咩野盃車 有咩冠軍車
有架車車車 有架車車 車車車車 車你個阿狗 睇住 歐霸 歐霸

車車車車車車車車車車車車車車車 有冇VAR 有冇VAR
你個龍Hand ball 你個龍Hand ball 北京電視 我有轉播費 睇住 KEPA 賣走
賣走 賣走 賣走 賣走

車車車車車

咩歌

郭富城嘅弱

蔡依林 嘅我呸（play）？

夢之音樂街

牙謙